冇勇氣同屋企人坦白出櫃

me too

得啦，仆街啦你

我連朋友都冇勇氣

驚屋企人唔開心

好彩我啲朋友願意包容我

係佢地面前睇gv

香港咁保守，出左櫃要付出好大代價。
尤其依家香港咁中共化，更加難上難。

天生就出咗櫃 對女人起唔到興趣同性欲

即係只能對同性至產生到興趣同性欲？
我唔明呢個社會已經無幾多人想生，點解咁排斥同性？

咁咪唔好講，一定要講既咩
要緊要自己開心，屋企人點睇唔係太重要

保守嘅時代先需要「出櫃」
希望未來冇再有人需要為哩樣嘢而煩惱

吓 你前幾日先喺TG send咗啲J圖比我

今日係街見到幾對gay
香港地到底有幾多gay
對於直男黎講係好事 少d人搶女

夠膽比人屌屎眼 唔夠膽出櫃？

連放頭像相落app度都唔夠膽

收皮啦你條五毛，連感情台都唔放過，屌你老母

巴打好大壓力？ 睇睇精神科好啲喎

直都未必會同屋企人講性事感情事
點解gay就一定要出櫃

好同意
你同屋企人本身關係好 都話可以試探下先
如果差嘅話緊係唔好啦
同埋要有獨立經濟能力先好行喱步

但如果有伴侶嘅話都唔出櫃會唔會對另一半好唔公平
成日諗緊如果唔想出櫃係咪都要搵個唔想出櫃嘅人，但又搞到好似地下情咁